2000年打後香港有邊個可以叫天后

容祖兒 楊千嬅 陳慧琳 除咗呢三個公認天后之外仲有冇
我覺得梁詠琪都可以佔一席位 大家又點睇

G.E.M.屌打晒

gem

方皓文

Kay
Hocc

小明同hocc

HOCC for sure
望就望gin lee aga 可以上位，佢兩個好有potential

黨鐵站

香港有天后？天大笑話

銅鑼灣有

其實問心 唔係今次運動都唔會多左人撐 距離天后差好遠

如果講客觀條件就hocc 跳得 唱功穩 有感情 可以自己作曲 不過佢自己0506做左兩年一姐之後冇再行diva路線
joey跳得唱得但冇感情 公司畀乜佢唱乜
千fa同kay都唔跳得 唱功都唔算穩
10年之後都冇乜邊個好全面了
所以其實梅姐鄭秀文之後真係冇乜邊個可以叫做天后

hocc俾到盡計埋07

Janice 衞蘭

2010-2013 全盛時期，16年紅館個show都正嘅

hocc宜家冇練歌退步哂

仲2000年
2020年都黎緊

算吧啦，撐自己人還撐自己人，佢根本未夠班

衛蘭囉 咁多年唱歌一樣咁正

gin lee aga...
菊梓喬都紅過佢地啦

林鄭月娥

蔡依林

hocc!

關心妍